同某人道歉,希望你睇到

係我錯啦,你地真係唔好分開.唔好你條女事㗎,你而家挽人感情？佢係真心中意你㗎.你唔係為咗咁嘅事散呀.點解你唔選擇原諒？應該體諒佢包容佢,佢冇做錯.係我偷睇佢電話先致同你女友搶你,當求你同返佢一齊.你唔珍惜佢？佢好好人

55

2盒 thx

挽你老母

你女朋友唔開心,你去咗邊？